[狂賀]突發！Anglia Ruskin University正式褫奪何君堯榮譽法學博士學位

感謝Lord Alton同一眾有心人
Anglia Ruskin University終於決定褫奪何妖個博士學位
大家識做啦
記得賀下佢

Link:

香港人 反抗
五大訴求 缺一不可

唔好俾佢停，繼續清算條仆街

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

推

正啊..dnlm 你都有今日啦何妖..

如果仲叫自己博士 多個假博士

你都有今日

個學位冼走左

假博士

煲大佢啦dklm

葛博士成撚日俾人笑鳩假博士
家陣何妖直情連個學位都冇撚埋

推呀屌 開心到訓唔著

熱烈地彈琴

恭喜曬

不生路司機

ISIS一滅亡,佢就....

今日最開心新聞

抵撚死

like and retweet

快d奪埋個律師牌啦 定本身都冇

正啊喂

Ｗｏｗ！

夜晚晚搞啲咁嘅嘢 精神曬

抵啦

個樣柒撚到

你都有今日喇 何君堯

唔好氹我開心

Push

等佢曱甴前曱甴後叫得咁開心

生意失敗咁款

叫得小鳳姐？

恭喜🎉🎈

真係有用！！！！！！

好撚憎佢
咁樣係唔夠

即刻報比記者啦

好波

而家唔叫幾時叫

有請小鳳姐

熱烈祝賀

好撚7呀屌你老母
你母校出左你條人渣都恥與為伍呀

精神曬

RETWEET 左

正阿

貼去佢facebook
恭喜哂何前博士

善有善報 惡有惡報

正呀！佢死期終於開始倒數

推推推

good shit

期待呢個post有幾多個正皮

終於有好消息

咁多日黎終於有件值得開心既事

勁

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

何氏光宗耀祖

小鳳姐

又係你條5毛呀

條仆街都有今日啦

正呀

值得瘋狂retweet !

有請小凰姐

熱烈地彈琴

熱烈地唱

期待咗何妖嘅好消息好耐啦

去佢辦事處幫佢賀下啦

應該係連登最多正皮嘅post

其實對於呢隻人型賤種走狗畜生黎講不痛不癢
巴打們笑兩聲好出返去推其他post

推！

唔差在留言講句thank you

熱烈地

留名大力推

搣柴

未贏呀
同我繼續jer死條打靶仔

咁佢仲有無香港執業資格先

幾時到佢

無左博士咪叫執葉算囉

Pushhh

我真係恭喜你.jpg

律師牌呢

又多一間曱甴大學了

即做啦

今日要幫佢列為紀念日，全世界都慶一慶佢
你老母個墳都爛撚埋喇
～博士～
呀應該係

仆 街

我都想知

轉行執葉啦

老董.jpg

yeah

手足們，記得講多謝呀！

值得慶祝👍🏻👍🏻👍🏻

推..

又多隻假博士

喂何君堯.gif

熱烈地彈琴熱烈地唱

英國上議院班老爺議員真係有用

買個林肯大學博士返黎

會唔會影響律師資格

勁開心
屌, 估唔到自己已經咁小事都可以咁開心...

垃圾囉

熱烈地彈琴啊喂

無記錯得張cls Paralegal都未係

何妖去亞洲知識XX買返張新嘅CERT先啦

push

可以問定割博士點樣答學歷嘅問題

博佢個頭 死何妖

開心

抵撚死啦

DKLM抵L死

恭喜

正式執葉

正！！！難得既好消息！

cls,真係得咗

喂 何君堯 個博士學位點呀

做得好

繼續狙擊佢！

有請小鳳姐！

正呀喂！揾鄉黑打人吖拿報應陸續有嚟

清華大學 頒番個

Congrats

Thx bro
繼續打
無人個支那人係無辜

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

呢張應該係老母俾人拆墳個日

全港市民發來賀電

有時真係忍唔坐笑 執葉啦屌你老母

屌笑撚死我

Thank you so much

取消既係榮譽學位， ARU肯俾佢就得，唔係何妖讀返黎，對佢黎講影響唔大

不過都係要賀佢老母

C

推啊！！！！

睇下佢又點死撐

何狗應該死全家

何君堯 你個學位跣低左啊

應該無律師做?

CLS 要tweet tweet 佢

like and retweet
一定要多謝幫我地嘅議員呀

仲唔快啲上大灣區奶返個內地律師牌返黎

屌你老母個閪！好撚開心呀！

熱烈狂賀

學位都會滑倒

係時候向律師會施壓

咁係時候再關注下林鄭係劍橋個honorary fellowship啦

執葉律師執唔到葉了

熱烈地哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

跳起yeah!

聽講佢老母墳前沒有花

仆街眼訓留錯負評

何妖正仆街

咁佢仲係咪律師

執葉律師終於可以正式執業啦
不過係執笠個執呀

大家快啲去Facebook問佢咩感受啦

well done

好想睇佢同班老閪盲撚藍屍廢老反應

比兩條路佢擇😂

佢自己讀返黎果個學位應該好難剝？
慶祝收返榮譽學位

不過對佢影響都唔大
大陸唔需要學歷小學可以做總統呀

屌你好撚開心呀！！！！！！！！！！！何妖仆街啦

推呀

屌你正啊喂

瞓啦屌

佢難d....
何君堯係over 左bottom line

lm

英國國會認証

即刻醒咗
你都有今日啦

正呀喂
繼續割唔好比佢停

推 笑死人

咁樣攪到我興奮過度訓唔著架喎

Ho lun happy

屌推到何妖回應

最好褫奪埋哂佢所有學位

君妖

係已經無左

你永遠係我既博士

傻鳩五毛，死老母未？

何君堯指: 中大迎新有三百幾曱甴 ,伊斯蘭國已經遷都中大

可以稱呼自己做前博士

剝到佢仲衰過毅進仔

正呀喂！要開番支香檳慶祝下

記得去講多謝

而家葉都冇得你執喇

做咗先出呢個reply㗎

仲有個學士學位

執葉定
不...是律師

終於有報應

🎉🎉🎉🎉🎉

清算日子

買一拆十.gif

打爆佢老母個墳就咁多人推
學位被褫奪就咁少人推
連登仔唔係好中意睇人仆街架咩

做咩呀，唔出post喺度扮傻？出多兩個風向post啦

我真係恭喜你呀！

咁多錢但得一個學位？

ARU’s honorands must be positive role models to our students, alumni and staff, and to the communities we serve. Mr Ho’s conduct since he was honoured has caused increasing concern. Following an investigation, the university has withdrawn Mr Ho’s honorary degree.

唔洗瞓啦
high 到爆

五大訴求二百萬人講咗幾個月到而家，竟然仲夠膽死開區域問答會，話要聽除民意，聽果百幾二百人嘅民意都唔聽二百萬人嘅訴求，個bottom line畫到出太空未？

咁岩
真係冇block錯人

何劣屍喎 睇過

夜喇.gif

口出狂言 終吃惡果 擁抱就爆既大灣區啦

以後無得叫自己做Dr Ho

執葉

幾威
唔係個個博士有機會

正吖真真係好撚想依家睇到佢乜撚嘢樣

有Twitter 既手足 得閒既可以去留言
講番句多謝

佢老母定老豆塊碑唔小心跣親 佢都好似無乜反應
無左博士學位呢啲濕濕碎啦 執葉律師洗乜要博士學位

幾點呀而家

留名睇聽朝爆萬幾個正皮

狂賀！

拆墳單嘢其實好撚假 以呢條柒頭嘅性格俾人拆墳仲咁嘅撚樣？

一開始點拎到架畀錢買番嚟?

我想開香檳慶祝

仲有個LLB

條柒頭真係柒過碌庶

Thank you Lord Alton

如願以償

喜慶

係榮譽博士學位 唔係博士學位

正

爆墳果陣P牌仲可以推同正皮

狂賀

聽日上街開香檳狂賀何君堯先生

Thank you sir

笑到停唔到
9UP太多之過

-殺無赦論
In 2017 Ho called for protestors to be ‘killed mercilessly’.
-食洋腸論
This month he said that fellow legislator Claudia Mo was ‘habitually eating foreign sausage’, referring to her English husband.
-甲由論
He regularly calls protestors ‘cockroaches’.

Fc?

除左恭喜之外都唔知講咩

恭喜 何律師

香港英烈我哋對你哋唔住！

四個月黎笑得最開心一次笑到下巴就跌落黎

點慶祝

F

爽YY呀

記得改返啲選舉廣告呀
唔係就虛假陳述架喇

好想睇何妖開記招
唔強烈譴責下點得呀

排97都割你席 下次買個東南亞博士學位算啦

G

呢D政見多過黑白
d話人曱甴既警察應該郁到

嶺大俾個被取消honorary doctorate degree既人做校董
咁大醜聞
俾我就炒左佢啦

正呀喂

有班人搞緊

其實都幾神奇，畢左業可以收返...

收皮啦五毛

南部沿岸表示：正一垃圾，同毅進冇分別

咁其實佢仲做唔做得律師

冇咗博士學位佢個律師資格其實係咪已經等於冇埋？

呢間嘢仲存在，真係對英國教育制度嘅侮辱嚟

即刻開香檳慶祝

令人開心嘅消息

乜咁唔小心呀不過唔緊要，你還有黨。過一排可能有好多黨校送返一百幾廿個’Honour’過你威威囉。啱㗎喇，西方嘢唔嚫你呀

夜媽媽笑撚死我

一定又嬲到想call鄉黑

嘩 出曬機票俾成理鄉黑去英國打9人 好貴的

呢種唔係讀書讀返來，係大學用來表揚啲有傑出成就嘅人
就好似特區政府嘅大紫荊徽章

何君堯竟然勾結外國勢力

YEAH!!!!

除咗恭喜都唔知講乜撚嘢好

佢就係冇人性 先會冇反應

屌，唔瞓喇，醒晒啦

好想知佢曾有咩值得表揚

喜見樂聞

老豆老母都掛住佢啦 快啲落去一家團聚啦

執葉律師到時咪要變執葉師？

開心到訓唔着

好嘅開始

熱烈地彈琴熱烈地唱歌聲多奔放個個喜氣洋洋

下一部係嶺大校董個位

做到律師會會長，野雞大學畢業嚟講算少有

Yeah

笑

你都有今日喇

我幫你含 比返個學位我好唔好

六月以來第一次笑，但笑中有淚。

我剛寫了多謝他的電郵。大家請聊表感謝之心。

律師會會長不是咁難去做的，而且他只做了一年，歷會長中最短命。

有請小鳯姐

好想知聽日佢有幾串

做人做到自己父母墳都畀人鏟埋，榮譽學位都畀人褫奪埋，居然仲有面獻世，可以話係無恥既典範

廢物

有傳個人可能係就係自己個仔

Pish

因為當初恐嚇對手
搞到人地要退選囉
［你不是被我們選中的那個］

我唸唔止佢一個係假學位 你見成個垃圾會同班狗官平時啲對答拍得住啲小學生 成班垃圾完全對社會無貢獻

下一步，合力除埋佢律師師，等佢返大灣執葉算!!

佢今次有冇入閘?邊區?佢拉票時請果區街坊去賀賀佢🙏🙏

係咪以後連「葉」都無得執！

Remember Remember
The fifth of November

希望佢不得好死

好波
屌你老母何妖

［戰略po］點解會捉到咁多人！

小鳳姐今日會好愉忙！

可能因為佢知比咩人拆

大家可唔可以齊心追擊下佢

無左JD仲有無資格做律師？

推，大力推

食洋腸呀拿，跟郭博士讀咪唔會有事囉

即刻埋去多謝人

👏👏👏

執葉啦 DLLM

一早起身就睇到，心身舒暢

大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

老母個墳已經冇左架啦學位都冇埋

而家只係個開始，要你個仆街葉都無得執

HK-ers time to show our thanks

感謝Lord Alton同一眾有心人

今天最最開心消息

野雞頒比野雞

成功爭取唔做博士

Dr Ho? Oh sorry! It should be Mr Ho!
A.Ho

笑咗笑埋右

打完飛機未？
對佢根本無影響

清算到佢小學證書都無埋

一早睇到好新聞
心情特別好
希望日日都有單

大家記得推返其他有用既post

落下佢面

好想快啲到選立法會
選唔到之後佢要自稱乜好

何大總統

純粹係落鳩佢面
一夜間變返高中畢業

佢個流氓都可以做博士

黑社會方面佢係專家

入佢facebook 賀佢啦

恭喜晒！

相信呢個只係開始

執葉6c

哩間乜撚野大學

快D搵人提條七頭 update 垃圾會個履歷

有人分析過, 佢兩老個墳地, 外人唔熟路唔易入到去

Thx

唔撚洗知啦，英國野雞

補番先

除左問何妖老母個墓呢 仲可以問埋你個學位呢

人渣

野雞大學都唔撚要何君堯

希望引發到骨牌效應

Next: 林奠月餓

快啲收埋柒婆皮呢啲暴君

葛博士就醒連間大學都唔存在，呢一世都褫奪唔到

大家快啲去twitter留言

何妖可以問黃定光宜家一個假博士學位幾錢
隨時有折比佢

Junius not Julius

係好事嘅,
但應該只係何妖十幾廿個學位嘅其中一個
同埋呢間U好似只係野雞大學咋

等何妖正式收皮先開香檳啦

齊鼓掌

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

多謝左人未呀！人地下次唔幫你呀

大家記得上twitter 多謝人，Tag 足@spectator @AngliaRuskin @lukedepulford
記得要落#StandWithHongKong

大把巴打認得你條五毛啦
垃圾